2017全港劣食選舉

每人留名講低一間最難食嘅食肆
留名最多嗰間就係最難食嗰間

爆丼屋